土耳其總統公開怒屌Donald Trump

BBC記者:

土耳其總統公開在記者會怒屌Donald Trump, 指責Donald Trump的來信不符外交禮節. 佢又話不會忘記來信的不尊重, 會係適當時候採取必要措施.

較早時:

土耳其無視「美國」停火協議, 繼續空襲敘利亞

侵:搞店支共就黎搞9你

ww4

呢條on9屌人唔尊重
係唔尊重你嘅就直接炸鳩你啦

土耳其總統跟中共一家親

土耳其總統 : 新疆人在中國很幸福！

土耳其，俄羅斯，中共，伊朗，巴基斯坦，北韓

咁撚搶口

企穩邊啦～

土耳其呢個國家支援恐怖組織

加個印度

wsj 話土耳其總統睇完封信之後
掉咗落垃圾桶

土耳其無視「美國」停火協議, 繼續空襲敘利亞

火雞國

我記得之前睇過篇評論講過
埃爾多安係一個民選嘅獨裁者
佢上任之後就開始不停打壓軍方(世俗派)
同一時間又恢復返極端伊斯蘭教派嘅政治力量
據講佢好想做類似希特拉嘅人
統治土耳其征服世界

I will call you later

會跟呢啲規矩既就唔係侵啦
第一日識佢咩

所以佢跟中共老友鬼鬼

佢想將土耳其變返鄂圖曼時既輝煌

土耳其啲F16 資料應該過晒比支國

大突厥膠

Winnie, when will you voice out
Instead of saying good afternoon

大陸一早偷晒啦

印度未必

打柒美國佬囉 咁叻

有無可能connect土耳其

ww3都未打

世仇咁濟

擺明夠你打洗唔洗同你低聲下氣

屌你老母

你d F16都係美國賣比你

don't be a tough guy, don't be a fool

退出北約丫 笨撚柒

外國人點stand with Hong Kong?

【國際戰線】全球行動杯葛中共 抵制中共公司

同小學雜種一撚樣仲拎舊日餘暉打飛機

又係窮國要奶共？

前排先傾完貿易
錢面前邊有世仇

恭喜哂火雞國 真焦土今次玩

侵侵: 一陣就踢你出nato

睇黎想第三次世界大戰

1. 中國 俄羅斯 北韓 （土耳其， 新加坡， 馬來西亞 呢3個唔知會唔會 淆底去返美國到）

2. 美國加埋其他國家

諗起都痴線 美國 日本 德國 英國 2戰都勁到癲 今次仲要同盟

中國一定個時會內亂
香港 西藏 新疆 蒙古連成一線

俄羅斯分裂細左 北韓大家都知咩料

我估呢次世界大戰唔洗一年打完

土耳其一戰已經企錯邊 係咪要衰多穫

有冇ching覺得全部係垃圾國家？

i will call you later

如果佢跟嘅係美國唔係支共可能真係得

好多巴絲唔熟土耳其
土耳其本身係穆斯林國家
但由於講土耳其語
所以同其他阿拉伯國家風氣唔同
自成一國 亦比較開明（例如大部分土耳其女人都唔會帶頭巾）
但開明情況自從Erdogan上台後開始改變
獨裁者借宗教為名加強統治 仲試過自篇自演軍事政變
拉同殺好多異見人士
所以點解奧斯爾世界盃前同佢見面 再稱佢為my president
會比德國甚至國際炮轟

你坐左幾耐?

但係9月個時支印邊境先嘈完黎

佢一日在位，一日都唔會入到歐盟，打庫爾德打得咁開心，等trump制裁la

ww3

He must be crazy. Ottoman empire's territory included Jerusalem. Any leader of an Islamic nation who intends to take control of Jerusalem must be insane

冇左美國賣既武器，土耳其其實真係咩都唔係

turkey本身親俄（睇落親中但大事聽命俄佬），唔知頭唔知路嘅唔好屌侵侵分化

印度極端反中

俄佬應該繼續會坐山觀虎鬥

咁佢政治鬥爭都幾勁下，有得同刁帝比

以為自己係蘇丹咩

Trump唔好扮龜公呀
直接開鳩條撚樣波

算吧啦火雞
日日恨做歐洲人
人地又當你係傻西窮撚

印度有咩事仲唔踩多2腳 下個亞洲一哥係佢喎

俄羅斯只會做中間 得閒扮幫中共 之後又插下幾刀拎著數

印像中唔係佢勁 係世俗派柒咗
佢上台之後已經搞緊要伊斯蘭化啲嘢
但係世俗派未準備好就即刻政變
結果就好快收皮 重要人物比佢捉曬

咁刁帝咪一樣，上台軍方嗰邊未準備好已經全部捉晒

掂

俄肯撚定唔會幫支共
同美國佬同一陣線食埋中國好過啦

土雞當自己仲係當年嗰嗰奧斯曼帝國呀？

i call you later

樓主平時唔係有人狙擊開嘅咩
咩鬼香港01

trump: sorry, who are u again?

火雞國仲FF自己係鄂圖曼打成個歐洲

巴基斯坦一早比左

果個係fake news

粗狙擊老屈我既人已被ban

侵自己退出

其實佢打SDF係咪想拎籌碼咋？
我們都覺得呢次trump做得冇咁好

呢樣真啊
永遠大隻講
混亂中立黎

笑而不語

4個擁核國喎

土耳其同支共咁fd take side

其實依家個個都等緊做二戰美國既角色
等其他國家開左戰先, 打到咁上下先中途入黎抽水
結果個個都唔打

土耳其想入歐盟都冇人理佢
到底哪來的自信

係要先搞土耳其先 中共係之後
英脫歐後看看歸唔歸到邊

新加坡果啲完全可以忽略不計，香港也冇兵，都可以唔計。

兩大陣型應該係，中，巴基斯坦，北韓，（俄羅斯同土耳其其實未必會加入，好大變數）

Vs

五眼 + 德 日 台 韓 越南

開波土耳其，誤炸中南海

陳彥霖曾於8月訂購「光復香港」tee

外銷得嘅都唔怕你偷啦講真

多謝絲打總結

其實德國先係最危 歐洲英除外 先係今次大戰最大變數 德國太大愛 到今時今日都係最包容 歐盟內部分裂係德國最怕最想避免

夠膽屌連登仔父親？

但係首先要搶返個海峽

印度唔L 妥蝗國架，佢哋經常掟石頭

土耳其

全部都係當人命如草芥

土耳其算吧啦，美帝一控制你資產立即收聲

對美國、英國、加拿大、澳洲、法國、德國、歐盟其餘國家、以色列、印度、日本、韓國、台灣、香港

Turkey

講錢就話fd啫，到真係打仗要歸邊喇喎，跟美國隊定支國隊，傻既都識揀

極權殺人犯學人講尊重?
同佢地交流用拳頭就夠

支共緊要啲
你想打？排期啦

你咪繼續做tough guy

未來人

即刻賣最勁軍火比世俗派

鄂圖曼靠壟斷中西陸上交通
食晒兩東西茶禮,文化科技 先咁勁

大英帝國打通直布羅陀海峽, 再打通地中海就收皮

冇世界觀去幫現代土耳其搵到新既定位, 金融中心,科技中心 乜都好, 講乜都係政治口號

反而班杜拜班油王識轉型搞金融旅遊

土耳其靠打鳩庫爾德族d 窮撚山區地方, 打贏1000個庫爾德族去開拓領土都唔會令土耳其強大

等同俄佬搶左克里米亞半島, 都只係得戰略價值
仲可能要貼錢養住班人

呢條撚樣同奧斯爾都係冚家產

你真係唔識

world war唔係個個有份叫咩world war?
駛同你排期擇日

德國就算鳩數啦

英國還可以, 結終歐盟當中軍費最高係佢
等2隻航母, 發展成2個戰鬥群就可以恢復返遠洋作戰能力, 海外戰場經營能力（靠美國補給）
最慘係伊利莎白女王級就起好
但係驅逐艦,潛艇跟唔上

日本有待改進
太近某國（2個航母戰鬥群（遼寧號唔計, 訓練用only) , 3隻075)

所以要起返3-5隻 4萬噸級兩棲突擊艦先叫做有力抗衡

金仔同侵friend過打band
同pudding應該都有兩句

重有非洲，南美幾個極權國

金仔同侵friend過打band

組隊開戰時，突然轉頭停中國原油，向中共宣戰。

委內瑞拉呢?

反侵啫
又唔係反美
侵仔都自身難保，可能被彈劾了

中俄邊有國力做美國
做意大利第一個投降罰輕d 咋

一戰意大利

實現火雞民族的偉大復興

塊地係自已手點都好過俾人
俄佬唔霸克里米亞嘅話基本等於放棄黑海，克里米亞一日係手北約點東擴都未至於封死
土耳其搶左塊地可能會叫班庫爾德人去歐洲，反正歐洲咁多大愛人士

你邊年過黎地球

無叫佢下跪朝見仲想點

條友係咪想復辟鄂圖曼

以色列都打到佢仆街啦
洗鬼美帝出手

俄 新 馬都唔會企中國(如果打仗)
經濟戰就有機不過隨時二五

越南都係

土耳其唔係nato既咩

北韓都一定唔會join
一定花生
或者私下同侵有deal都未定
金仔不知幾醒

土耳其完全唔係一個威脅

老實講 戰鬥力有番咁上下

陣營開始成形

Trump唔記得講Good afternoon

同埋土耳其國父Ataturk建國嗰陣將政教分離 所以先唔似其他伊斯蘭國家咁封閉

聽過一個土耳其人講，佢選個時票站又停電又剩，好多陰招，好多人反對佢的，話佢根本唔夠票。（佢仲好關心香港，係咁問香港啲嘢，個時係16年旅行撞到嘅一個土耳其移民）

條友同習種一撚樣，幻想復興土庫曼帝國對內又攪攬權攪個人崇拜，土耳其人又係勁多小粉紅個個打晒飛機支持軍隊

土耳其根本就中亞支那黎

自膠鄂圖曼

鄂圖曼又係好似晚清，一味靠大靠地理屈機，到西歐進步到工業革命君主立憲佢地仲係on99食老本

各位巴絲 麻煩大家叫出面啲人
唔好查案 唔好推加泰羅尼亞Po
自己香港搞掂啦咩 咁得閒理人哋？
死咗嘅手足唔會放過你哋架